火警演習嗰時急屎點算?

屙唔屙好

演習

就地痾 之後放火 燒鳩晒佢